LIHKG仲可以hit幾耐？

香港人對新野三分鐘熱度 遲d又會返返去高登

個人覺得可以hit到1個星期

Ching agger

我都驚

forever ! in lihkg we trust

真心高登咁多年 實有人死都唔會轉過嚟 應該係話大把人唔會轉過嚟 高登都勁多人屌緊LIHKG

可惜唔係個個好似你咁諗

除非高登搞番好個官apps

Ios點返
有撚app上到高登?

成日問幾時返，ios 根本上唔撚到 講到好似小朋友扭計離家出走

我當ios android 55分都起碼十萬人ios

最多咪分ab 點都唔用垃圾app上高登

到祖舜封埋dathkg時 就會全部過哂黎架喇

邊到勁多人 星期六都係得嗰小貓兩三隻

iOS根本開唔到高登

其實同高登有咩分別

咪就係。依家係早洩放棄iOS user呀
逼我地食佢啲屎 唔係唔走仲留係到食屎掛？

Ios嘅海外user連上網都慢到jojo
想返都返唔到 再者唔想返

*慢到hihi

人手filter

屌你啦

點番去阿 iso都無apps 好用得過lihk

咁你又啱

其實佢個腦係咪坐住左？佢究撚竟有無自己用過自己個垃圾apps？

屌你咁你咪返狗竇囉

永不再番

我平心而論 有批人實唔會轉過嚟 你係度吠咩姐

去左美國仲去唔去支那

得返一千幾百咪由佢地圍威喂囉

死守個死城係咩心態

根本番唔到去

佢地唔過嚟算囉

咁有質素嘅論壇我唔覺得會冇人用

翻條毛咩有蛋糕唔食要走翻去食屎？

點撚樣番？自問用慣hkg+

用開app 版好難番到轉頭

重點係

返到去咩

可能係用緊an機暫時無得轉姐

呢個真 啱啱試下用高登個app 勁撚唔慣

仲要去左個同香港一樣樣嘅地方，無曬支那五毛，人又全部係香港人。真係點都唔會番去

我諗我未來都會一直用iphone，所以應該會一直係LIHKG

講真都好少用電腦上高登 宜家有lihkg 簡直係福音

Pokemon go定LIHKG 好用？

當然係LIHKG啦

依家係desktop vs mobile 唔係 forum vs forum

應該長命過樓主

我都係
唔知係我問題定點 用電腦上又慢又唔方便

我當高登用應該唔會厭掛

而家LIHKG網頁版都好順好快
以前高登網頁真係成日load好耐先load到

呢個真

高登仔燈咩死咩